真係好痛苦...實習壓力極大，鍾意既女仔又好似放棄左我

到底可以點樣做，先可以令到自己開心?
最近實習壓力好大...workload係其他同學既幾倍，每日就係做野做野同做野
每晚訓又訓唔到，食野都冇時間
日日都頭痛、日日都手痛腳痛...就係為左應付無止境既工作

偏偏我鍾意既女仔最近唔知點解突然好冷淡
其實真係好辛苦...有時候，辛苦既原動力可能就只係同佢傾下計、分享下
每日放工最期待既就係可以同佢傾下電話
但最近我都唔知發生咩事...已經唔點再理我

我本身係一個幾樂觀既人，以前經歷唔少野都可以好快跨越
但依家我覺得我就黎頂唔順
自問對人好好，自問好在意人，明明幾日前...幾星期前...先有傾有笑
或者我只係一廂情願，或者人地已經識到一個更好既人
我唔鍾意分享個人事上網，但係我真係好辛苦阿

以前一直以為只要付出左就有收穫
但原來唔係，又或者對方根本唔會知道自己付出左
所有野都只係一廂情願
我以前一直覺得依d為情而傷心既男仔好煩好黑人憎
又會笑人太留意人地最後上線時間
但自己原來都係咁既人，到底有幾低能幼稚先會咁做?
我覺得自己好傻，就算人地幾hea覆我，我都會立即開心左

我都開始語無倫次，日日夜夜只有無止境既功課
只不過係想同佢傾下計，只不過係想聽到佢把聲
一切已經理所當然既野，原來眨下眼就會消失

如果你知我係邊個，唔好鬧我
我真係好難受
我冇咩朋友你都知
以前有咩辛苦可以同你講
依家我唔知可以點啦

實習同溝女一樣 唔洗咁上心既

淨係識搵女黎舒壓？大個仔好心唔好咁幼稚啦

實習都係到怨辛苦
不如你留番係屋企做垃圾算

如果你有班好朋友既話
佢地見到你咁講實好撚失望
係你心目中得果條女係重要

你未仲好過我 我連實習機會都無